人人都可以買呢啲裝束。

又冇委任證。依家買件衫就鐘意做乜都得啦